屌奶聲 睇醫生果個癲婆又出手打途人！！！

cls

捉佢入青山啦屌佢老味

白卡人士

痴線 幾百磅鬥牛咁撞埋嚟

發現傻人案處理

Cls架，做佢個女真係慘

原來係癲

個老母咁癲 唔怪得個囡喊成咁
日日要同怪獸生活

香港人好危險

佢個女好慘......全家唯一正常人

正常人又點會鬥得羸個白卡呢

佢遲早搞著第二個無品
比人亂棍扑

求更多片做呈堂證物
如果可以 請幫手做證人

大女

佢真係癲㗎喎

CLS

對付痴線的，就係往死裡打

對呢D癲婆大大力摑佢幾巴等佢清醒下就得

真係痴線架喎

唔熊細女先係正常嗰個咩?
係我搞錯咗定點?

*唔係

第一段片果對男女係唔係醫院果對？
係條街撞番？

佢真係痴撚線
到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

真係唔知

diu唔會又一個李私煙曲線上位啊？

洗吾洗咁激動好失禮

個捉住佢個男人係咪佢老公

依家啲後生真係好冷靜

應該唔係啦
呢條vdo個個男仔同琴日段vdo個個唔一樣樣咖

快啲出奪命較剪腳制服佢啦

（緊急呼籲）連登仔同我聽住

借推

細女係大大聲屌老母閪個個
喊哂口叫佢地收聲先係大女

Fact check?

比著我 佢沖過黎我就一拳食過去

睇返醫院條片啦

唔係

真係好撚想打鑊佢

agger

各位幫幫手，現場好需要情報提供嫁

[拋磚引玉] 集思廣益成立情報台

一句都聽唔明佢講咩

由得佢通街走真係好危險喎
容乜易推人落路軌

事主視角笑到我仆街
成隻野豬咁衝過嚟

拎去人道毁滅啦

應該真係有八卡

晏晝咁啱路過灣仔，見到有個女人喺美沙酮門口坐坐下，突撚然間起身衝去電腦城嗰邊，一路衝一路嗌：「望乜撚嘢呀～～～～」

然後美沙酮門口啲呀伯都跟住衝埋過去想制止佢，之後就到條片嗰幕嘞。

而家先知係同一個女人

唔係講笑 金鐘m記班人隨時比佢阻飛

到底點解佢都有人中出。。。。
仲要唔止一鑊。。。。

佢把聲好似比魔鬼上身咁

人形野豬

佢個女真係好慘 有個咁嘅阿媽同阿妹

個呀叔話個癲婆係佢老婆

約定你721一齊上化學堂
(化學JJ入)原來發泡膠可以咁用

又係你個肥師奶

不如喊嗰個女比我養啦，見佢生活喺呢個家庭真係慘

佢想點？

幫佢果兩個係道友（吸毒慣犯）

應該有個係佢老公

係咁嘅環境成長 兩個女都好慘

好痴線呀 唔好放佢出嚟害人啦
入青山算啦 有啲咁嘅阿媽 佢入青山對小朋友係最好啦
日日咁對法 唔癲就假

長髮正常係大女， 紮辮發癲係細女

條死肥閪 幾撚時入青山啊

嗰兩個男人係咪佢老公？
成個道友咁樣嘅？

咁大獲....係咪兩公婆有啪開野，搞到依家咁

搵人收番佢入青山啦

唔怪之得啦

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

正傻閪

推

其實唔係講笑唔係抽水
覺得個媽媽可能係有躁狂症
香港好多人都有
應該要多啲情緒支援呢啲人

屌，拉佢同細妹入青山啦，大女等我照顧

我地幫事主報警拉左個癲婆去
但唔該事主千萬不要和解
你和解左等於放佢出黎打另一位朋友
喺街突然郁手打人係犯法
冇和解既必要

其實我覺得呢個女人同大啲個個女應該都係有情緒病或精神病的
好明顯佢地係非常控制唔到自己行為同情緒......

需要情緒支援佢2個女

果邊隔離係派美莎同，日日幾十個道友坐響道都敢發癲

老老實實拉住佢果個都有d似

點睇嗰兩個道友都似保護緊啲𡃁仔

Wakanda forever !

CID 已落口供
唔會和解

水砲車演習

好失禮

好波

警察話有其他視角嘅片
最好可以去錄一錄口供
會有力好多

唔理衝唔衝 21去金鐘

應該係兩個普通道友，麥當奴隔離係美沙酮中心。
痴線婆比mo個道友攔住好撚好笑

又唔見拉魚蛋義士要搵其他視角片

push

聽到攔住佢個阿伯好似話個癲婆係佢老婆？

佢仲叫我燒隻 cd 俾佢
入面放片
燒CD 咩年代

青山都唔撚收啦，戒佢返支那國度吧啦

睇完條片加上如果我係現場真係會同佢鬥癲濕佢鑊金

你個細女點睇你呀

佢鬧緊咩？

如果佢衝埋個反應快d嘅人度真係一拳鍋左埋去先

Put crazy and strong in a cage, crazy always wins

CLS 呢個人本身已經係攻擊性武器

如果白卡對白卡呢

一樣同一個人 自己睇youtube留意番 有影到男既側面

咁撚盞鬼？

癲婆正傳

咁都撞番

唔知點解 突然之間覺得佢呢啲真心膠好慘好可悲...只可以話人蠢冇藥醫 祝佢個大女好運

真係冤家路窄

定個癲婆跟蹤人地

成班男人係到係衝埋個女人到恰鳩人女人
試下撞去個男人到睇下人打唔打鳩你
淨係批個踭出黎頂住都自己食返晒個衝力

佢隔離果個阿伯係咪就係佢老公?
係既話睇落成家都慣左拉住個癲婆

睇完唔覺似喎
醫院男仔：曲頭髮，頭髮過眉，戴耳環
係街男仔：直頭髮，頭髮唔過眉，無戴耳環

不如巴打講下你覺得邊度似

白卡黐線閪……閪水谷上腦傻撚咗

事主傷勢 已驗傷

入青山唔好放出黎

將劉馬車同佢困埋一齊應該幾正

出嚟啦！劉馬車

劉馬車：呢條係我新女朋友